一直想組大專速龍隊

如題
玩開運動深知運動員好愛惜自己身體
但我唔介意為咗香港未來上前線
好希望可以利用自己體能優勢加入
可以組成一班人守護前線
制服真速龍。
始終如果佢要捉我哋有一定難度
*咁我指嘅制服係真係純粹見到速龍嚟捉人嘅時候先制服返佢哋
而唔係主動打9佢哋*

自推
點解人哋可以有速龍我哋唔可以
見到今日搞成咁真係好心痛

孱仔推